隱世大師精準預測，過咗3月之後，香港會有空前大劫！

今日收到風水圈內朋友一個未能百分百確定但都傳得好廣既消息，朋友本身信佛教，早幾日有個師傅同佢講，算到香港3月後會有個空前大劫

另外亦記得風水圈中幾年前已經開始討論話香港喺2020 年會有個大劫。呢幾日香港風水圈一位移居咗加拿大嘅重量級人物(唔方便出名) 幫香港測算，證實咗呢個事實，風水圈內所有人都plan緊逃亡外國。

大家走唔到嘅，要出街記得帶定兩支水、兩排朱古力同一件衫出街，冇咩事亦唔好出街。

如萬一有任何事發生，都千奇唔好人走你又走，冷靜搵一個較安全既地方。

唸住「南無阿彌陀佛」，如識唸佛經就唸佛經，
但如果過到呢個星期就應該冇咩事。同埋呢位師傅舊年亦算過上年中國會有個劫，已經應咗，正係時代革命，我當時已經開咗post提醒大家。

PS : 以上內容純粹好心忠告，信不信由你，請勿誤會我喺度作估仔嚇大家！

noted with thanks

多謝

有冇話個大劫係啲咩？

同中國有好大關聯

三月後會有個大劫
但如果過到呢個星期就應該冇咩事

LM睇結果

咁到底係3個月後定係呢個星?

解放軍入城大屠殺？

姐係武漢肺炎？

唔駛三月都知年中年尾都好大獲
儲定糧差唔多了

定係瘟疫死幾十萬人？

我都算到三月肺炎會爆獲

午餐肉已買

大量武漢人偷渡來港?

個大劫會持續一個星期，如果一個星期內完就控制得住

我地要開始買定朱古力？

又風水又佛教

個疫情咁勁，香港人單靠小小口罩，火酒清潔用品真係未必好似沙士咁頂得住

咁3個月後有個空前大劫又即係點

風水圈乜人都有

信佛教又信風水？

Joke?

要發宇宙通行證

又黎

佛教都有唔同流派，有部人支持三教歸一

On9

今次輪到邊間朱古力公司要散倉底貨啊?

信不信由你，純粹好心提醒！

咁如果一個星期都控制唔到，會有咩事發生

信佛既點會信術數

善用起底拉

上年個劫呢？

有冇大師成功預測到武漢肺炎？
冇就收收皮先

胸前大劫
我係咪會食波餅

想問點解係朱古力而唔係其他野？

希望佢算準, 大家齊攬炒

我夠知香港唔封關會社區爆發
你估好似大陸咁無人權鎖起晒就得
香港一定有班老殘繼續出街，然後傳到通街都係
香港疫情一定會反超深圳！！！！！！
大陸一早知唔封關既後果，所以畀定d口罩落黎香港當係安家費
醫院講明4月前都無可能拎唔到新藥，香港一爆就無藥醫

2020-8=2012

笑撚死

上年風水圈一早傳緊叫大家小心，不過我冇開post，但你可以同識呢方面嘅朋友求證下，一早有師傅去信政府高官話有瘟疫

戴住口罩食飯

又9up

柒婆可能搏香港人唔敢上街，重提廿三條

你自己睇下送中條例時序表，師傅一早提醒過你地

「3月之後」

4月又係3月之後
2120年又係3月之後
贏哂

“朋友本身信佛教，早幾日有個師傅同佢講，算到香港3月後會有個空前大劫”

隱居加拿大嘅大師，唔通係李克勤？

幫我foward俾我老細 thx🙏🏻

有批朱古力賣唔出
想散貨

其實而家香港冇乜嘢係同中國冇關聯㗎喎

朋友信佛，但識風水師傅

駛唔駛帶埋保鮮紙方便捉鬼？

原來年經垃圾post

打鬼用朱古力

垃圾

有料就唔好講到咁vague

大師 有冇批埋林鄭 幾時行完大運

信唔信都好 依家既香港係需要多d危機意識

同鬼都有啲關係

以前聽呢d當鳩噏笑下算

家陣咁時勢都唔到大家唔信

巴打好犀利

解釋左先再講

2020啦唔該

王亭之？

有冇文件證明
冇就當你fake new

武肺大爆發 傻西黑警大爆發 核電站大爆發 反正都係支爆

今日收到風水圈內朋友一個未能百分百確定但都傳得好廣既消息，朋友本身信佛教，早幾日有個師傅同佢講，算到香港3月後會有個空前大劫

另外亦記得風水圈中幾年前已經開始討論話香港喺2020 年會有個大劫。呢幾日香港風水圈一位移居咗加拿大嘅重量級人物(唔方便出名)幫香港測算，證實咗呢個事實，風水圈內所有人都plan緊逃亡外國。

大家走唔到嘅，要出街記得帶定兩支水、兩排朱古力同一件衫出街，冇咩事亦唔好出街。

如萬一有任何事發生，都千奇唔好人走你又走，冷靜搵一個較安全既地方。

唸住「南無阿彌陀佛」，如識唸佛經就唸佛經，
但如果過到呢個星期就應該冇咩事。同埋呢位師傅舊年亦算過上年中國會有個劫，已經應咗，正係時代革命，我當時已經開咗post提醒大家。

PS : 以上內容純粹好心忠告，信不信由你，請勿誤會我喺度作估仔嚇大家！

紅字為重點

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

而家喺超級市場搶緊水同朱古力, thx

年經

唔中無懲罰就係風水佬最大優勢

信佛睇聖經
集百家大成於一身

實際係咩？唔方便講啦

時間日期？三月之後啦，無話幾時喎，可能2047年啦

拉 年經post

係google用"兩支水、兩排朱古力同一件衫出街"呢句搵咗下
早係2017年已經有人出埋一樣ge post，連內文字句都係一樣
大家可以試下

3月咁遲…可唔可以而家

時代革命點會係個劫

高質
（微博奇文共賞）震驚十四億人！道德綁架醫護是奴隸社會的控制手段

拉

我都算到呢排香港仲會有確診個案，中咗唔該封番封老毛俾我唔該。

有疑惑嘅朋友可以識研究術數嘅人求證，信不信由你，只係好心提醒

呢年幾兩年，從未試過咁認同所有野都有可能發生

垃圾post拉

唔講唔記得添
而家去買保鮮紙先

繼續吹阿

咁車公有冇新料
上帝又點睇

捉鬼用保鮮紙 打鬼用朱古力

神算出現了

爆緊先講話算到？

點解出街記得帶定兩支水、兩排朱古力同一件衫出街

我都聽過二三月會有大事

留名待鞭

呢篇野都好耐冇睇過

係，香港風水圈講咗好幾年，呢幾日有重量級師傅出手證實，一般呢啲隱世人物唔會亂噏，講話有劫就即係好大鑊

我算到你條傻閪過唔撚到今日添呀
辦定身後事啦

核電廠爆

批過 2022 開始身體出毛病

神棍又嚟死返去神秘台啦

每年出一篇一模一樣嘅

屌你起碼都改下啦

thx thx

又要搶朱古力

咁撚叻佢應該三個用卜前講架
依加我都知有空前大劫啦
on99

好多新會然

已應驗，大師好準
公司話3月無bonua出

lm

delay咗

耶穌都count風水圈

有無話係疾病定人禍？

留名等睇喪屍出籠

丘品個怪談，祖利安同J師傅都check 過
再加科學數據
香港疫症3、4 開始高原期，9、10月先完
777全面封關3月先暗地做

先知

兩排朱古力用嚟擋tg呀？

由上年到今日已經無乜好驚了

睇朱古力、水就記得係回帶
拉

on9

嗯
你的朋友就是你

時代革命撚係劫咩屌你
拉

我信架巴打

原本好認真諗買邊隻朱古力, 但見到個reply忍唔住笑咗....

On9，唔早d講

高原期？

有能力預知就有能力做嘢因為吾係凡人
無需要傳播恐慌佛法見意平常心過活

武漢肺炎 唯一出路

只有念“喃無阿彌陀佛”係真

政變

請問結局係咪對香港好架？例如中共收皮

係，所以只係提醒大家，可以選擇唔信

而家爆緊la，差在幾時高峰期姐

媽系女人

朱古力準備短缺

金莎要散倉底貨？

即係傳播率keep 係一個高位一段時間
好似支那咁2、3日破一萬人確診，指數咁上
但因為香港人善良、有福緣，死亡人數冇支那咁高

風水咪個天比人既提示囉，兩樣野係親戚冇抵觸

大劫=樓價升多10%

我都講過 , 香港今年有三大劫

其實佛教同風水命理無抵觸 , 得耶撚先強烈否定

一見到兩支水、兩排朱古力...
又loop...咪亂製造恐慌啦屌

今日收到朋友一個未能百分百確定既消息，
朋友話佢媽咪信基督教，早幾日有個牧師同佢講，
話算到香港月尾 (3月23-29日) 會有個『劫』，
叫佢通知其他人，帶定兩支水、兩排朱古力同一件衫出街，冇咩事亦唔好出街，
如萬一有任何事發生，都千奇唔好人走你又走，冷靜搵一個較安全既地方，
唸住「平安夜聖善夜」，如識唸聖經就唸聖經，
但如果過到呢個星期就應該冇咩事。
同埋呢位師傅舊年亦算過今年中國會有個『劫』，已經應咗。

朋友仲話佢媽咪睇過通勝，通勝都有講過今年香港有個『劫』，
另外亦記得有人幾年前已經同佢講過話香港喺 2018 年會有個『劫』！！

PS : 以上內容純粹聽朋友既好心忠告，信不信由你，請勿誤會我喺度作估仔嚇大家！

點解啲重量級嘅師傅唔幫下香港手嘅？

流浮山刀手安排緊！大家小心

乜信佛教會信算命嘅咩

唔洗你講我都知大件事喇 , on9

比你貼左先

潮文黎唔好上當
拉

佛教講呢啲喵？

一定有 除非無

佛教有解釋耶教係天道，耶教就只識一味反反反

捉鬼

Block左你你呢種撚屌真係嫌唔夠亂

2017年已經話有大劫

但我有師傅朋友話上年個劫唔係反送中喎

佢個劫本身大獲好多，甚至亡黨
反送中係中共特登推出嚟應劫，殺傷力細好多

唔怪得遍野熟口熟面

風水佬（信耶穌）

留名bin C

咁都上熱門

出門洗唔洗帶朱古力？

我都預測到中國有個大劫

我算到今日全部人離死亡又近左一日

正想講，究竟係樓主表達能力差 定係 作故仔作到有bug

樓主傻佬FCed

認真唔講笑，我識既算命佬都講過類似既野。佢一月頭同我講過香港依兩三個月有大劫。佢就走左佬去大馬隱世、走之前叫我自己小心 冇野唔好出門口

問得呢句知你係新會然

睇到咁耐仲全部係新會然
包括埋你

撚狗都有人負皮你，睇黎年連變左中學雞集中地

香港嘅苦難冇一樣唔關中共事